（終極一戰）到底劉亦菲同新垣結衣邊個靚啲？

劉亦菲眉宇間散發出陣陣仙氣，而新垣結衣嘅笑容亦相當迷人。

各位連登巴絲又鍾意邊個多啲？

劉亦菲

新垣結衣

圖片來源:
劉亦菲：
新垣結衣：

劉亦菲當年王語嫣 / 趙靈兒 / 小龍女 真係成個仙女咁撚樣

why not both?

支持

古裝劉亦菲
時裝結衣

氣質遠遠比唔上佢哋兩個。

劉亦菲一開口笑包你彈到九尺遠

嬸你老母

推

劉亦菲：我心目中最理想臉孔
新垣結衣：我最喜歡的臉孔

弱智vs女神

邊個係弱智，邊個係女神？

死魚眼支那女
一定結衣完勝

呢個問題簡直侮辱結衣BB

美無分種族